數票數嘅 software 將侵票當做敗登票？？

仲有

仲亂過house of cards

真係痴撚線精神狀態唔好都會畀佢搞到抑鬱死

勁過佢，一野幾千票

可能依條友比共和黨收買左

睇定啲

Fake news

btw 要check埋參議院條數
如果又係有問題就99.9%系統性造票

Software 應該有得追查
不過係，睇定啲

Ok Fox News are all fake news.

波台狗: 兒登仔又放FAKE NEWS
左膠: 未FACT CHECK
五毛:愛侵力 連衛兵

幫你地講完, 可以躝番出去

過份

反而覺得掉轉
如果全部都正常淨係read錯侵嘅票
好難令人相信佢唔係出貓

Software 有 bugs 唔奇，但咁嘅真係冇可能，太低能，除非有心

五毛

有個Michigan county official 本來係democrat勝出而家變咗Republican

Michigan Republican, Down 104 Votes, Wins by 1,127 After ‘Glitch’ Fixed

搵多個市都有同樣問題嘅話，就有理據重新點票

void countVote(int candidateID, int *result)
{
static int counter = 0;
result[candidateID]++;
if (counter == 3)
{
result[D_TRUMP]--;
result[J_BIDEN]++;
counter = 0;
}
else
counter++;

}

唔覺
因為佢地消息透明先可以咁樣矯正

咁都點都唔會癲得過冇人權嘅國家
人地癲十倍都唔會放上鏡頭報章上畀人評

撞正個出聲啫

Proof?

五毛唔使理

收你老母咩 個county已經flip返去trump 五毛真係冇撚腦 又可以block一件

美國吹哨者下場 vs 中國吹哨者下場

除非拎部機出嚟試一次證明，否則要fc係咪要全部人手重點

無限點票，點多4年

呢d 5毛見一個block 一個

支那投都無得投

不同意的請舉手
沒有
沒有
沒有
通過

公開透明

cls用softare出千
dem滅黨啦屌

接近
又未去到同一level既

???

幾個post都見呢件五毛AI自動回覆

你既票即係我既票, 我既票都係我既票

連登仔

animangafan342this just happened in michigana "software glitch"9 minutes ago

唔覺，收皮啦5毛，已block

仲點咩票 擺明選舉舞幣 直接宣佈侵嬴

票都唔洗印

直接改

十幾年前已經有
全片重點
vvv

仲有冇多啲花式？一招精彩過一招

侵應該係近代對支共最強硬嘅美國總統, 然後偏偏今屆佢尋求連任就特別多花臣, 有冇咁啱?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

出千手法層出不窮

Deep tech 有 big tech架

可能d外國記者都比新疆人收賣左，你fact撚左check未？

雖然件事好多可能性

但從痴呆登之前出黎話比支持者聽佢好有把握叫支持者要有耐性。

語句中好似有d暗示：定d黎我地會有辦法既

所以成件事扣連起黎 唔排除真係有景滾

都係推測 不喜勿插

收皮喇

一陣登撚又話 侵粉無證據

推推推推推推

咁又唔駛激動 共和黨開始有聲出就應該做緊野

左翼+自由主義者設計對白:
唔多覺眼有NBC ABC NYT WP有報喎
即係未FC啦
而FOX NEWS係右媒, 左媒又無乜見有報即係一定假新聞
已FC呢單係假新聞

中國日常拎去美國係人都堯覺得癲啦

：「愛侵力，收皮喇！」
：「唔好侮辱神聖既美國民主！」
：「人地玩左幾多年，點會有事」

fc撚出嚟fc未

Push

咪癲啦清

展望理論

根本可以唔承認今次選舉結果

收皮啦PR狗
支那人連票都係撚得投呀
返去玩單機版狼人殺啦屌你老母
blocked

之前太多fake news 攪到現在都唔敢跟車太貼。

侵侵希望可以翻盤啦

黃世澤可能真係講啱咗

唔覺
支那人投票都無

應該唔止6000咁少

真係好好奇，到底點先叫證據？

電子嘢就係有呢個問題
做咗手腳都可以冇物理證據（唔係話物理票冇辦法做手腳，不過會麻煩啲）
依家咁樣都唔知點樣查啲淨係用電子投票嘅州

咁多人睇得明
我淨係明後半

可能新疆人比人收買左 比人殺自己

所以講左點票程式必須open source

推

Could China haves hacked the South Korean election? By China uncensored

每每3張扣1張

收皮啦P牌五毛

比世柒講中都未定
因為大規模造票根本冇可能
侵係比個“Bug"整到輸左

等睇愛侵力又炒車

其實只要confirm一單
基本上已經可以重選

要check cand id == D_TRUMP
唔係有機會扣Trump票

全國重新人手點票啦
一個月咪一個月，依場選舉太多爭議，用返最原始手法反而最好

可能會自動+票比某個人

好文分享

[轉貼]中共這次發動的全面戰爭。是準備充足的，也幾乎全押下去了。經典邏輯和法治邏輯。交互使用製造混亂。

好像話ｆｏｘ有報？
如果ｆｏｘ有報 即係起碼過到ｆｏｘ ｆｃ果關

唔似之前好多 只係ｔｗｉｔｔｅｒ層面傳來傳去

第一句counter=0喎
counter唔係永遠=0?

個variable 係 static嚟
你要返去重新學c

Retweet la

你個名

痴線，咁都有得錯
唔話係咪故意啦
用之前check一次呀大佬

叫咗雞破處未

真係鬧劇咁

竟然無比twitter ban

*倒扣

我以為會好似台灣咁唱票

美國大選舉球證：要舞弊是非常困難？

好撚野

大家幫手RT

用更假的舞弊消息去掩蓋真正的舞弊報道

All red 都無人(敢)話有問題

我覺得全世界嘅左派同右派應該開一次戰
打完殺盡另一邊，以後唔使嘈

左癌真係好撚柒垃圾同煩

咁癲

可能你都比民主黨收買左
睇定啲先

open source都無用啦
可以係open source一個版本，裝上去點票機嘅又係另一個版本

呢啲機淨係GA用？其他州用第款？

係MI
其他州GA PA AZ有冇用？

日日都爆出更多選舉程序上做假的消息

原來匪國真是那麼強大, 細佬真係有眼不識泰山囉

就係因為民主國家你先見到佢有選舉舞弊，極舉國家佢造左票你都唔知

佢宜家咁靜擺明係啲屎橋穿晒煲既反應黎

係, 另一個就係點票真係唔可以果個州點, 要全部密封送去同一個中央點票中心

但講黎講去, 咪又係民主黨唔制
仲有,個program係民主黨參議員老公間公司整的, 背後好似有克林頓基金支持

勁黑暗

其實program改左嘅證據更加無所遁形

Reverse engineering 點都會搵到啲野嘅我覺得
希望我唔係太天真啦

又唔見計多侵一個0票數
同八達通一樣 永遠扣錯錢都係扣多咗錢

你估佢比唔比你埋到terminal啊哪

唔ban news喇？

我錯十幾年冇用過c